警方：仁濟及伊院警崗警員臨時調往醫院周邊巡邏】

【警方：仁濟及伊院警崗警員臨時調往醫院周邊巡邏】

伊利沙伯醫院警崗下午未見有警員駐守，門外貼上告示，指警員正外出巡邏，如需緊急協助須致電「999」。

醫管局消息人士表示，伊利沙伯醫院是在中午收到警方通知，今天會取消派員駐守警崗。警方澄清指，原本於伊利沙伯醫院及仁濟醫院警崗駐守的警員，會調派至醫院周邊範圍巡邏，但會定時返回警崗為有需要人士提供服務，若該兩間醫院需要緊急協助，可致電999熱線或當區警署，又指有關安排是臨時措施，但未有提及何時回復正常。

醫管局已表達關注，希望大家以公眾利益為前提，大家緊守崗位，為市民服務。

#香港電台 #仁濟醫院 #伊利沙伯醫院 #警崗

本來可以舒舒服服係醫院警崗涼泠氣
而家要出去行熱到扑街
警崗班差佬個心肯定屌曬老母

企開d啦屌你老母
呢度醫院唔係差館
識唔識分莊閒呀

終於發現醫院個警崗係廢

屌你老母
成隻小學雞咁又話咩臨時措施
唔敢直接話係杯葛
食撚屎啦

好快㑹突然有批人入去搞事

要曬太陽，無得涼冷氣

等班克警係出邊熱下啦，

駐場狗隻表示：屌你老母我已經天生賤格不求上進諗住涼冷氣坐退休

有咩必要附近巡邏先?
想小學雞式玩野就認啦
警隊由上至下都係成班傻鳩
香港最低賤職業

屌你老母死黑警仲話自己係政治中立

彈出彈入

做埋d低b野真係好肉酸

橙，冇得鳩坐

李力持又有工開

犬隻唔可以長期留係室內
要出去散步

外交部:香港警察只會搬石頭砸自己腳

支持3罷

平時又唔見你行咇。
黑警

好行夾唔送

之後唔好死狗咁返去

Omega-狗出沒注意